【831 銅鑼灣衝突】20 歲學生被控暴動 獲判無罪

官：片段未見警形容情節 難安穩依賴警觀察

報道：

20 歲學生被控於前年8月31日在銅鑼灣參與暴動，經審訊後，今（9日）在區域法院裁定他暴動罪名不成立。法官姚勳智指所有片段都未見拘捕警員所形容的情況，認為現場混亂，難以安穩依賴警員觀察，對其觀察有質疑。，被控於前年8月31日在銅鑼灣參與暴動，經審訊後，今（9日）在區域法院裁定他暴動罪名不成立。法官姚勳智指所有片段都未見拘捕警員所形容的情況，認為現場混亂，難以安穩依賴警員觀察，對其觀察有質疑…

襯D O Dog未上訴前好快啲去旅行,執好啜唔好返嚟啦

恭喜 !

即刻去旅行 係即刻

去邊都好，快D走!!!

果個youtuber?

去旅行

酒啊

好消息

走啊